## Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

`ОТВЕТ:` Прототипное наследование — это процесс создания нового объекта, но с определенными (базовыми) ключами, свойствами либо методами, которые наследуются от "родителя" либо с помощью конструктора (функции). Полезным может быть тогда — когда нам нужно создать иерархию каких то объектов либо абстрактных вещей. НО! Минус такого подхода в том что иерархия из более 2-х уровней, много-уровневая, невероятно сложно поддерживать - в результате невозможно повлиять либо изменить какие-то наследуемые свойства. Поэтому — наследование прототипом должно быть (для удобства в использовании) не более 2-х уровней.

## Задание

1. Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись при создании объекта.
2. Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
3. Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и у которого будет свойство lang (список языков).
4. Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
5. Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.

## Примечание

Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:

- [Классы на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Классы в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)
